# Здравствуйте! Это дипломная работа Буцковского Кирилла.

1. Для запуска требуется иметь PostgreSQL. база данных называется postgres, user: posgres, password: postgres. Нужно создать такого пользователя, если ещё нет и дать все права на эту базу данных.

2. Я использую в соответствии с требованиями последнюю версию джавы.

3. Там, где нужна будет аутентификация, нужно будет ввести такие данные: username: kbutskovskiy, password: 123.

4. Чтобы посмотреть работу в браузере, нужно прописать: http://localhost:8080/loan-service. Откроется главная страница. На все кнопки можно и нужно нажимать :)
